Playstation啲宣傳有冇咁肉酸

以前都已經中意揾人拍啲假銷量排行片吹自己啲game,依家抽埋呢啲水

賤撚到 堂堂大公司
人地戴綠帽都要抽水
索尼公關係咪食撚咗屎
把口咁臭

咁抽水又衰左D
隻色又肉酸到死

好風趣,你老母

playstation打算贊助馬國明打機療傷

馬明

呃到attention 已經成功了

又唔係得佢一個公關係咁
好多公關都抽緊水啦

我覺得只係巧合
4月19就出..公平D講又好難係專登做馬明一鑊既

隻色有幾撚特別 要賣$498

好撚肉酸囉

間間都抽水，點解你只係話PS

班任豚想搵位入SONY等左好耐

特登highlight個明字你話係咪巧合

抽受害者同抽狗男女完全兩回事

要鬧就鬧哂所有抽緊水既公關
我好淨係捉一個出黎鬧

索尼gk駁唔到就搵老任檔
有啲新意好唔好

邊間賤格到索尼咁抽受害者
Cap嚟睇下

因為我打開機會睇PS個Page
有咩問題?

間間都講得
係索尼就唔得

任豚

GK又有人工

班友不嬲無孔不入ga啦
鬼叫任天堂咁垃圾咁摺咩

全面進場

你既行為，同你個名好襯

都幾有創意吖

Thx
會認住呢班賤種公司

屋宇署都出嚟抽水

成百個brand連公營機構係到抽水
一定係sony仆街囉
唔制呀我一定要屌sony呀

文盲支那小鐵狗果然唔識字

大大個正體鳩字係隔離
鬼叫你地班任豚開左個山本小鉄子扮我咩
都知任豚大部分係簡體字，支米同寶可夢呢d支那野打手

咁sony真係抽得核突
格硬
仲要笑受害者，勁賤

鉄字係撚殘體
文盲返去讀支那小學啦
九成新

因為索尼罪大滔天

唔好意思，我對殘體字認識無你咁多
你知你由細睇到大

好似係日本漢字嚟…………殘體鐵係呢個「铁」

支那仔連支那字都認錯
要同雜大大謝罪啦

見過我打殘體咪cap圖囉
空口講白話有撚用咩支那仔

cap你圖做乜？
同你件支那米打手有親？

任豚係咁上下

搵唔到咪認囉
我又點會同你隻支那仔有親呀

你自己痴線就要人同你一樣咁痴線
支那人

冇證冇據又屈人係你同類
支那狗最鍾意屈得就屈

雨後陽光

屋宇署抽條賤男水又點同
同埋有其他公司抽馬明水 = sony 咁做唔肉酸?

屌ps抽受害人水果陣：你地做咩唔屌埋其他公司
屌老任畫大餅果陣：成個遊戲界都係咁又點 任豚唔好拉埋其他人落水

咁都有索狗護航